英超｜熱刺炒摩連奴要賠2.7億 擬英聯盃決賽後再打算

熱刺日前在歐霸盃16強出局，領隊摩連奴下台壓力突然變大，但據英媒報道，球會若解僱這位主帥，就要支付他2,500萬鎊（約2.7億港元）的賠償金。

摩連奴與熱刺的合約還有兩年多，年薪約1,200萬鎊，熱刺若和他解約，恐怕需要按合約付清其餘下年期的人工，高達2,500萬鎊。

熱刺1年多前與前主帥普捷天奴解約，據悉已賠償了對方1,200萬鎊，若選擇在武漢肺炎疫情的困境下再炒帥，對於球會的財政負擔肯定大，因此會長利維正持觀望態度，至少要等待下月英聯盃決賽後才作打算。假如摩佬能帶領熱刺在這場決賽擊敗曼城，替球會一解13年錦標荒，那麼球迷可能會重新接受這位領隊。

另外，熱刺若能季尾打入英超前4，相信利維也會「收貨」，只不過摩佬得罪人多，更衣室內開始怨聲載道，甚至有球員已不滿他過時的戰術，認為球隊難在他領導下有進步。

我都想俾人炒

真。搵錢

摩3

更衣室又唔服佢？佢真係獲獲都搞林個更衣室

熱狗已經冇乜大佬

濟濟輸波都係球員責任

責任不在我方

曼之前個大佬咪係伊巴 傷完就唔用

係摩連奴令牙SON勁左

博炒unun腳

下一站應該去意甲.

等普捷天奴今季失法甲俾人炒
佢就會去巴黎

去祖記接派路

我唔睇波 都成日見到佢比人雞

點解永遠都有人會中伏，明知佢有心嚟呃違約金都要俾佢

manager界big name

咁仲可以搵邊個?
人渣士？

領隊既典範 賠償金獵人

傳拿高斯文

都唔明熱刺點解咁癡線請佢

乞丐兜度拿飯食，明知熱刺縮骨又窮，依家仲要賠一大舊錢先請得走佢

解約金獵人

當初少普捷天奴做乜9丫...

做起左個名
真係長做長有

下站祖記